[佩狗必須仆街死]皇家馬德里球迷吹水區(145)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

新右閘

正評:迷佩
負評:反佩

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

終於唔洗睇夏雞美了

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

哩家去訓
希望有奇蹟出現

Gracias Zinedine Zidane

[center]

Welcome Odriozola

官方公告：奧迪利奧蘇拿

◆轉貼請註明來自皇馬球迷俱樂部

皇家馬德里和皇家蘇斯達就球員艾華路·奧迪利奧蘇拿的轉會達成協議，完成體檢後，奧迪利奧蘇拿將與皇馬簽約6個賽季。

斬死佩狗呢個仆街！

世清

1001唔開post

你老味幫開po都要比人鬧

冰有人鬧你呀

鳩白持住自己係廢青周圍鬧人

韋利為C.朗拿度加盟祖記歡呼：中獎了!他拯救意甲

C.朗拿度即將加盟祖雲達斯的消息早已經開始佔據各大媒體的頭條，意大利球壇名宿韋利也是談到了C.朗拿度的轉會，表示如果真的完成的話，對於意大利足球來說無疑是中了大獎。

「對於意大利足球來說，這就像是中了大獎，」韋利在接受採訪的時候表示，「現在人們談論意甲聯賽總是沒有國外聯賽那麼多，因為和過去相比，沒有那麼多的超級巨星了，C.朗拿度會拯救這一切的。」

韋利繼續說到，「即使是我，看意甲聯賽的時候也會更加激動，每個比賽日全世界都會急著知道祖雲達斯踢得咋樣，C.朗拿度進了幾球。」

馬圖斯：C.朗拿度不該去祖記 意甲的水平太低了

C.朗拿度如今和祖記越走越近了，但是仍然有很多人不解他為何要離開皇馬加盟祖記。德國名宿馬圖斯就直言，C.朗拿度不該去意甲，那裡水平太低了。

馬圖斯在接受《拖連奴體育報》採訪時表示：「我認為C.朗拿度會留在皇馬，他在世界上最好的球會踢球，在那贏得了一切，我不明白他為什麼要去祖雲達斯。」

「意甲已經和過去不一樣了，最近有跡象表明意甲的水平有所提高，意甲球隊在歐戰中表現不錯，但是他們依然未能達到西甲或者英超的水平。」

「意甲的比賽風格並不適合C.朗拿度，所有的球員歐會注意他，他們會更加註意隊C.朗拿度的防守，這樣會讓C.朗拿度失去他的速度優勢。但是C.朗拿度永遠不會失去前進的動力，因為他是世界上獨一無二的專業球員。」

專家：C.朗拿度已把自己當作祖記的人 轉會就差一步

C.朗拿度加盟祖雲達斯如今已經超越了世界盃，成為時下最熱門的話題，這個休賽日實在是掀起了巨大的風浪，天空體育的西甲專家巴拉格則是非常直接地指出，「在他腦海里，C.朗拿度已經把自己當作祖雲達斯球員了。」

目前祖雲達斯正在全力促成C.朗拿度的轉會，曝光的轉會費預計在一億歐元，C.朗拿度的年薪也是將達到3000萬歐元，此前已經有消息曝出，祖雲達斯背後的菲亞特集團會在經濟方面提供有力的支持。

巴拉格在其社交網絡上也是直截了當地表示：「在他腦海里，C.朗拿度已經把自己當作祖雲達斯球員了，祖雲達斯已經找到支付C.朗拿度轉會費和薪水的途徑了，皇馬也希望讓C.朗拿度走，雖然沒有正式的報價到來，但是文迪斯已經跟皇馬保證，報價肯定會來的。他從來沒有如此接近離開。」

對於目前的最新情況，巴拉格表示，「C.朗拿度想走，祖雲達斯對於得到他很是樂觀，皇馬方面的態度是如果C.朗拿度這麼想走，他們就放行，唯一的問題就是報價。」

目前各方談判還在緊密進行，未來如何發展，我們拭目以待。

唔該曬

搶1001唔開post都要鬧

客氣說話可免了 認住佩狗呢個人民公敵就得

希望起身出official announcement: 牙朗stay

stay

會員真人刀系

RON DEAL ‘AGREED’

Guillem Balague has revealed a deal to take Cristiano Ronaldo to Juventus has been agreed.

Speaking on his YouTube channel, he said: “The story comes out, leaked in my opinion from Ronaldo’s camp. Everything is agreed with Juventus, who are willing to pay €100m.

“Next Real say you have to pay more and then it gets leaked from Madrid that maybe we are willing to let you go.

“And this is now a game of poker with Ronaldo saying ‘I’m going’ and Real saying, ‘OK, you can go!’

“But the chord is being so stretched that at some point it could break in a way that has never happened before.”

RONALDO UPDATE

Talks are continuing today between Juventus, Real Madrid, Cristiano Ronaldo’s representatives and Jorge Mendes, according to Sky sources.

Ronaldo is still on holiday, but remains very keen for a deal to be done. Juventus have made an official bid (believed to be £88m) for Ronaldo.

However, Sky sources understand Real Madrid are yet to accept their proposal.

牙朗

整個畫面是你 想你想到睡不著

唔好亂講野

跪求祖記縮沙

錢都準備好點會縮 除左佩狗咁on9我諗冇人會唔想要朗

皇天擊殺佩狗

⚡️擊殺

皇馬官方宣佈與皇家蘇斯達就球員艾華路-奧迪里奧蘇拿的轉會達成一致。球員將在未來幾天接受體檢，他將與皇馬簽約六年。
做乜尻..... 亂尻咁簽人

好波！

冇問題喎 唔通仲用10年皇迷之選咩

下..最正路嘅買人

屌你d賤種拜狗好撚鐘意波都唔睇係度廢up

夏基美走撚硬
簽返個有實力又唔介意同積仔競爭嘅右閘都話亂尻咁簽人
J返拜狗免簽算啦

仲有人理隻on9拜狗

同佢講波都晒鳩氣啦

會唔會多人得制...

識波一定要撐夏基美
利申：10年皇迷

買完用到先得架...

一早扑鳩左

夏基美應該要借走
咁大細華又成日傷
靠哂拿祖好危險

反正夏雞尾會借出去
拿大哥可以專心踢中堅

你老母隻老雞都有人幫襯啦

唔想訓
等緊牙朗official stay

積仔咁撚勇
慌死無得用咩
傻閪拜狗講野真係唔撚用腦

Welcome oxxxxxxxx
Good Luck Hakimi

覺得拿大哥打右穩過打中

出去學識斬波先好返黎

以一過四記憶猶新

主席好波

屌你老母又廢up啦
中堅出身嘅拿祖除左比人屈高 防守路數同包波都唔係差 輪換中堅夠做有餘

打右閘佢根本唔會走落底線
一味45度k角位出波
廢撚晒成條右路
西班牙有版你睇
攻勢集中係左路隻艾疤 右路就老鼠拉龜

對撚住快馬照食塵
歐聯對巴黎尼馬食撚晒屎

拿祖中堅一定好過右閘

拿祖中堅成日派膠唔撚計.頂波又唔夠人高
打閘一定要個撚個好似馬些路打撚哂成條路跑上跑落咁咩,
每個球員打法都唔撚同'又拉埋黎講

不過講乜都哂尻氣'個腦殘反正都死唔斷氣

唔講以為拉膠華仔無派過膠添
皇馬兩閘一向都湧上去當右翼踢㗎啦
你唔撚係第一日睇下話
所以話死傻閪拜狗真係無撚得救

要拿祖跑落底線出波,屌啦星!!
戰術大師.唔撚講以為拿祖跑得好撚快

咁咪證明佢唔岩打閘

就係拿祖唔係特別快先唔啱踢皇狗右閘囉
又不攻自破啦你件垃圾
諗下點解咁撚多人圍屌你先啦賤種拜狗

ho ball

今日會有咩

報紙佬話7月7祖記會有結果

打閘一定要落底線!??
個撚個卡富,卡路士咩
防守右閘同進攻右閘兩樣野黎

你係咪第一日睇皇馬踢波啊傻閪

唔夠快就唔可以打閘
頂唔撚到波就可以打中堅
屌拿星.戰術大戰

深夜交配

可能你隊拜唔係既
不過皇馬既閘一定要識落底線囉

打閘唔落底線得斬波呢招咪姐係唔夠全面
根撚本就唔啱踢右閘
你數下有邊隻好右閘唔落底線啦
市場有隻正式右閘肯黎又比你條傻閪拜狗講到亂尻咁簽人

迷摩狗;當年摩佬用馬些路同干查奧 又係咩原因呀!?
戰術大師!??

唔講以為夏雞賣撚左

毒撚咪又係會落底線出波

收得皮未啊你

咁我好想知呢幾年拿祖打右閘個隊唔係皇係乜!??

買得奧迪蘇拿就肯撚定走啦
洗唔洗畫公仔畫出腸啊傻閪

成條右路咪廢撚曬武功囉
撐撚夠未啊你

有無試過積仔無傷用佢打？
次次打親都係替工
比你講到特登用佢打閘咁

深夜食堂
我本人親自慢煮雞胸
適合當花生食
100G 賣$30有冇人要

佢撚會睇咩

!??

賤種拜狗唔係睇開皇馬唔知正常

有賓周夠了
造波型前鋒 唔識入波都ok
大家唔好再ff買前鋒ok?
廢事亂買人了

你知唔知咩叫落底出波
你踢撚過波未啊

唔撚講以為依家個個係買黎打正選

人蠢真係無藥醫
有得揀我都揀隻踢開右閘嘅打啦
你柒撚夠未啊

唔撚講以為拿祖打開中堅

拿祖卡斯迪拿踢中堅出身㗎屌你老母臭閪

唔撚講以為拿祖打開右閘

維基話牙朗轉會費3.5億
真係乜撚都寫得

第二球左閘位入
第三球禁區頂世界波
第四球死球門前執雞
第五球罰球
第六，七，九球門前混戰
第八球禁區中路撞射
想問關佢打右閘咩事

西班牙有咁多個揀'要揀個打開中堅嘅打右閘

條友弱智
皇擺明冇一個正式同有助攻能力嘅右閘後備
買完翻黎又要話買錯 柒左仲喺到撐
不過中堅都要買啦
班中堅太易傷 拉膠又開始老
唔想再見到米路客串中堅

所以咪出撚左局啦傻閪

所以咪出左局

第一球呢!??中堅位入!?

要買個大佬逗住
華仔無人帶同新仔無分別

戰犯PK你都可以講到拿祖問題

有入過就代表佢打閘助攻力夠咩 用下腦啦

佢無腦

又係開個livescore睇賽果當睇左場波？
右路死哂火你盲既？

用下腦啦碌柒'下下攻撚哂上去咪輸防反囉''
唔撚講以為攻撚完底線唔輸波

講緊碧基呀碌柒

佢識睇波就唔會係度死撐啦

第一日睇皇馬咩
皇馬不嬲都係戰術性兩閘推上去架啦
你估係對閘自己鳩衝上去咩

講撚緊右閘啊傻閪
成場連辛仔都隱形 右路無攻勢
你反cup比我睇啦傻閪

不嬲不嬲''咁一早賣撚左拿祖啦''你咁撚識波'唔去皇馬見工

上半季積仔唔係度右路咪零攻力囉

講緊西班牙出局原因呀碌柒'做乜春呀你'

唔撚講以為左路上半季入好多波

就係貪拿祖萬金油咩位都踢得
同佢最佳位置有咩關啊傻系
你訓撚醒未啊
愈講愈離題

攻勢咪集中係左路所以咪比人睇穿囉屌你老母識用腦未啊

碧基個球都係1-1
點撚解西班牙唔撚識入波啊
一黎希亞路一味鳩猜
二黎突破點唔夠囉
右路全場得洛迪高一下咋
訓撚醒未啊屌你老母

實係啦,呀禿原來無攻力

終於明白佢點解會迷沾了
有d同情佢

你唔去見工哂撚哂

猩猩一個好撚好扭咩屌你老母
都未撚計佢自爆

你去做賤種拜真係fit撚晒

迷沾都有正常
不過佢真係弱智中嘅極品

我都真係未撚聽過呀禿係扭波過人

拿祖作用係後防萬能key呀傻鳩
何況買個右閘翻黎係確保積仔傷右路都有助攻力
當Odriozola喺到防守廢 攻時咪照出佢 要守時咪出咪出翻拿祖囉 有衝突？
何況Odriozola喺皇蘇防守又唔係廢
你先最識波 係到眾人皆醉你獨醒咁

屌你老母柒撚夠未啊
複述我個句有乜撚用
就係猩猩唔撚係扭波過人 要靠右閘打配合所以咪顯得右閘重要囉
唔撚好自打嘴巴啦

佢應該連oxxxxxxla係邊個都未知就屌左亂買人先

佢淨係識甘美治同拉芬拿姐

我有話Odriozola廢!??我一直都係話右閘多人''
未清夏雞就買,呢個係我覺得亂買人嘅原因
到夏雞賣撚左你再咪嘈囉
依家人又未走'又有人入''

毒瘤卻奧斯ho ball

我都唔撚拜仁有乜水;;你都可以講到出黎'
邊撚迷拜!???

語癌

下下走左先買咪好似巴狗賣住屁馬咁
揸住2億係手 個個知你有錢缺人吊高個價囉on9
買完先放夏雞有咩問題啊

你啱呀'咁做咩要賣呀朗先買屁馬/包皮!?

再講夏基美放撚硬

個時d lo都係買完keyword先放

先唔撚好講夠唔夠錢買
你幾時覺得買撚到屁馬同包皮

屌你老母條賤種拜狗愈駁愈廢
真係無撚柒用
訓先

唔賣呀朗,咪連傾都無得傾囉

食咗卡士蘭未

屌穿你個屎忽

我朗

又要起身返工了呀維

我只想身體平安
皇天擊殺

求牙朗stay
集氣

Ar long

形朗唔好走

arron stay la diu

阿維竟然要訓教

唔訓教嗰個係鳩白
死廢青黎

邊單新聞話一定要賣朗先傾得
你有冇諗過巴黎主席會唔會咁戇鳩賣兩個金礦畀你啊

🚨Jorge Mendes: “If Cristiano Ronaldo will leave Real Madrid, he will be eternally grateful to the club, to the president, to the medical staff, all the madridistas around the world. If this happens, it will be for a brilliant new stage in his career.” [@FabrizioRomano]

新聞總結： 如果牙朗公開交代好好睇睇咁走 佩仔會願意一億比佢走

利申9up

呀朗唔好走

維哥又連夜大戰

隻迷沾不嬲弱智，成撚日懶醒，終於有人屌柒佢

文迪斯都講姐係一定走

笑死我 見佢明明柒猩都繼續撐得好辛苦

世清都撐得好辛苦

大家比面我帥B 唔好笑James_Rodriguez ok 嘛

挽留牙朗

如何留得住Cristiano
加薪了太過少
靈與慾已升級了
怎可再跌落寂寥

之前傳買忍者龜就出哂聲明澄清
依家傳C7走就咩聲明都冇

係未意味住單料係堅

Who a u

唔好再抽世清水

因為真係等人接貨

牙維返六日，唔訓教點頂

返5日

your father

假皇唔留意新聞 夏雞尾去撚硬多仔

Ok 比面你😽

賣左先買當水魚劏

❤️

今次仲唔輪到我食花生

james

冇心機

係祖區再續前緣

開始要諗之後左翼位邊個踢

邊度有得睇意甲

唔諗了
牙朗會繼續打

我屋企有位

世清屋企

世清只招待宇清

佢賤種拜狗

落場啦

岩 淨係識恰世清 冇撚用

睇嚟會唔踢翼
中場會用辛伊斯鳩猜足球了

可能打輔鋒

拉膠呢班隊友都唔出聲既

好似西班牙咁中場全部內切
左右閘當翼踢

佩雷斯應該唔想破壞個薪酬架構
話知你歷史第一人
球員點都唔應該凌駕球會
上年包皮都係一句good luck in paris 拒絕左
但點解監獄馬可以加人工

世清典會比人恰牙

我愛你

你比ERIKSEN23恰

賓狗同猩猩已經破壞左

又jer過

唔關你假皇事

維哥好熱氣下 先攻擊廢托 再擒拿沾屎

講得好！

肅清假皇 你我有責
下一個就到你

再清算阿妓

巴西國家隊剛於官方Twitter宣佈，右閘丹尼路雷斯因傷無緣參與餘下世界盃比賽。

迷雲死阿狗滾

傳喺fb拍真人騷 C朗與球迷日見夜見

【體育】皇家馬德里射手基斯坦奴朗拿度加盟老婦人祖雲達斯一事未有定論，但他可能率先加盟facebook，有傳他將和fb合作拍攝新人騷，繼續擴散其影響力。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）所代表的葡萄牙自從於世界盃出局後，轉會祖雲達斯甚囂塵上。只是這名葡萄牙球星除了轉會外還有多多動作，據美國傳媒《TheWrap》指，C朗正和Facebook商討拍攝新人騷，將會追蹤他的每日一舉一動，並於社交網站上放映。

事實上C朗於上個月已簽約和Facebook旗下產品Facebook Watch簽約，將拍攝一系列的短片劇集，內容是圍繞紐約一支女子高中足球隊。

C朗個人吸金力強，連帶球會亦自然商機不斷。據意大利《天空體育》報道，C朗轉會祖雲達斯可為球隊帶來大量收入：「祖雲達斯每年銷售出1900萬件商品，但曼聯、皇家馬德里和巴塞隆拿錄得4至5倍有多。」

「如果祖雲達斯要為C朗支付6000萬歐元的稅前年鎊，他們可以増加每年5000萬歐元的收益。」自傳出祖記收購C朗後，其股價3日內已上升22%。

唔想破壞?
佢買屁馬起碼要比番而家人工佢
即係37m,梗冇可能啦,即係40m起跳
點唔破壞?

佩仔終於做錯決定了

你滾

仍需支持賓球皇

幾時有做岩過

任命光頭驢

Topic

迪巴拉好慘
白去俄羅斯一趟..

迪巴拉係咪姐係戴巴拿

對

要遷就足球上帝

皇區集體遷就世清的任性

大巴拿

How about sell ozil

係我地降低對樣貌要求 你得以加入討論

sell him = 歐聯

sell ozil

呢樣又真係佩仔又然..

所有大轉會都係佩仔嘅工作

佩仔食屎

sell james

bad move

b9 stay

含我條撚

ok

嗯

I love u

唔係個個都鐘意芝士腸

...

你out

I love u 2

唯基我愛你

你jer 臭，我唔ok

有冇手腳已經j緊odriozola

賤種拜狗:亂尻咁簽人

賤種拜狗:金毛防守強於細路=唔會落底

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

賤種拜狗:拿祖右閘出身

PSG強行留住麥巴比是殘忍的

30+5m 個價都ok
有大佬照 唔洗京

攻力好似唔錯
守就典型皇狗閘
唔識落

牙維貢好火

馬場雞未幫佢出火

我希望佢食多D野

收爺啦笠水狗 又亂咬人

吹得我帳咩肉酸狗

我地皇馬有gym king真名王指導佢

收到風 佩仔6億bid包皮
但比人reject左

精蟲牙？

第一次認同你

佢撚有6億 少兩個零就差唔多

夠做啦 積仔成日傷 拿祖可以專心打中堅

7/7 接受唔到

真正gym王阿朗已經走咗

屌你老母拿祖右閘黎

想出火了

Sor Ng sick ball

華利祖呢

華利祖質你食屎

牙維好能搶口 懷疑含完包禾條賓周黎

？

佩狗食撚屎

又挑戰世清

Andrej : 屌你老母

啲精蟲喺哂牙Ben屎忽度

我 立即 屌 Andrej 老母

AS: Departure imminent. 89% in our poll prefer Mbappe over Neymar as his replacement.

On this day, 9 years ago Cristiano Ronaldo was presented on the Santiago Bernabeu.

Reports in Italy suggest Juve’s Agnelli & Cristiano had 28 phone calls between them. Ronaldo was impressed with Juve’s leader’s treatment and how he defended him and his desire to recruit him. Madrid equaled Juve’s €30M annual salary but for Ronaldo, it’s about respect. [marca]

盧蛇唔挽留dllm

得罪講句 盧蛇做到d咩呀

佢黎左皇馬之後咩消息都無
比佩仔軟禁左呀?

仲放緊假啦應該

咪買左oxxxxxxla
呢個應該係佢落order買架啦

Odrioxxxla 睇中好耐啦
只係佢支持買

隊友們都唔出聲

Gay lo preze

我恨你

bye bye了牙朗

Y

有冇人可以挽回到

有
佩狗挽回條肥閪

牙朗對皇馬咁重要都比佢走

佩狗再加多少少留阿朗啦

佩狗真係死仆街 希望幾年後大選唔撚投你票 死廢老落台啦你

除非佩雷斯比賓狗屌死

阿朗可否不要走

兩個一齊死

只有賓屍馬笑到最後

加benzema就得

無知一問 係邊個投票選？

其實係邊個投票選架 無知一問

依家d廢中

C.朗拿度轉會祖記的消息不斷傳出，這筆交易也引來整個球壇的矚目。然而，根據西班牙媒體《世界體育報》報導，皇馬仍然沒有收到任何關於C.朗拿度的實質性報價。

好似係西班牙皇馬會員

雖然見到有D開心但...世界體育報

巴狗喉舌點會知道皇馬內部野

睇住先

sor 廢網絡 唔知sd過

睇黎佢幾知我地皇迷想要嘅野

好驚到聽日咩都落實個一刻

其實全個西班牙既報紙都唔會太想C朗走..始終佢名氣太大 係西甲踢波焦點

係得馬卡報同阿斯報成撚日攻擊皇馬同牙朗 狀態差小小西班牙D馬迷開哂汽水咁

點撚樣有心同你踢 剩係牙朗黎左咁年頭都多次叫球迷係隊波低谷既時候唔好噓

比多D鼓勵同支持 連自己主場球迷都唔支持自己 難怪牙朗會心淡..望下祖記個班

牙朗入完球世紀倒掛都起身拜哂手掌 之後牙朗都識做咁say thank you

係西班牙d球迷先咁垃圾

噓牙朗班fans真係好撚閪
又唔諗下邊個帶皇馬脫離歐聯十六郎
牙朗一走又要番去年年雞胸果段黑暗時期

雖然今年開頭跌ward 但我知佢已經好盡力 一係門將神救 一係欠運 所以我自己都唉一聲 但都仲支持佢
唔同其他人 我自己都有睇曼 但見到曼個d垃圾得黎真係好垃圾 唔同牙朗個隻

我明球會>球員
但佩狗賣牙朗追屁馬邊忽係對球會好
除左佩狗之外 我諗球會無人會想牙朗走

佩狗食屎大

Co錯 梳

Cristiano has decided that he doesn’t want any fancy farewell. His idea, at the moment, is to say goodbye to the fans through a message. Juve wanted to present him tomorrow but due to complications in his contract, a transfer won’t happen before next week. [as]

Real Madrid and Cristiano’s agreement to sell the player if an offer of €100M arrives was made in January and expired on June 15. Mendes disagrees with the club (regarding expiration) but that’s why Madrid are now asking for €120 / €130M to sell. [gazzetta dello sport]

偶狗落地獄啦

Who

你想聽答案嗎?現在我就可以告訴你

u

想

不要

不了

拜託不要現在告訴我

這裡有沒有管理員？
發現皇區大量gay佬出沒
請盡快作出行動處理
謝謝

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友

not gay

好呀 祖記見唔係100m就唔好買啦

are you a trans?

u the gayest

大笨蛋！！

請讓我繼續喜歡妳！

痴鳩線 幾個麻甩佬扮女人

你怎麼會這麼幼稚啊

這裡從來只有一個人

無farewell 又要比人鞭返十幾廿年

仆街咁多死gay佬

阿朗季季都話走
好似狼來了咁聽到都無太感覺

走硬了

牙朗1億買番黎 踢左9年竟然可以1億賣番走 點解會咁...

90%了

有冇最新消息

佩仔岩岩食完早餐 沖緊涼

再見牙朗

馬德里個到兩點啦bo

通脹
仲有貨賣
1億收少啦

接近done deal了 dimarzio好似話牙朗accept左

一直都講緊
而家都係睇皇會唔會接受1億放朗
接受 蛆就會向皇出價

佩狗

地球村邊有時差

一路追消息 搞到冇咩心機上堂
我估今晚前應該有消息

專心上堂啦 牙朗唔走咩都得

話唔定perez琴晚諗過呢

其實有冇可能accept左 但反口

100m再加球員

古惑大盜

牙朗可唔可以為皇做最後一件事

我睇祖區d人話
CuadRado 7

🍉

換隻Rugani嚟做下後備中堅都好

2點唔食得早餐？

食得 2點食夜晚都得

食埋最後晚餐

France XI - Lloris, Pavard, Varane, Umtiti, Hernandez, Kante, Pogba, Mbappe, Griezmann, Tolisso, Giroud.

Kylian Mbappe.

牙朗新波衫都流出埋相

佩狗幾時落台

98都係2點食 唔明笑咩

on9 我唔食早餐

食金鴨

屌你老母

下季我carry

痾屎痾唔出咁款

Cristiano Ronaldo has already accepted Juventus contract bid: €30M/season until June 2022. He is now waiting for Real Madrid to complete the transfer and find the total agreement with Juventus. [FabrizioRomano]

皇馬reject吧

佩狗：唔洗狗人工仲有錢賺 快賣！

快d reject

華仔華仔 我地支持你🇫🇷🇫🇷

聽日7/7號我哋就唔見咗個7號仔

戴帽吧包皮

佩仔買吧

忙左成日
佩狗仆街死左未

即時正皮無數

funson無數

佩狗打手全面進場

做陰質事都大把人支持

全部冚家剷

2.6億入包皮 大家點睇

好毒
＠佩雷斯主席
出黎屌鳩佢吧

跟!!!!

Mbappe著純白又幾好睇

就血有包皮
都忘記唔到阿朗
皇馬歷史第一

mbapee come real

師兄今晚唔訓支持屁馬？

Welcome world's no.3!!

其實就算朗走唔走
都好應該買包皮
走既應該係bale
只係朗既走令買包皮更加急切

B朗唔傷真係好勁

呢句真
15-16踢得好

華仔

華仔好波！

華仔！！！

華仔我愛你

皇馬球員又贏

華拉泥

華仔勁

我華

你收皮啦

你做得唔錯

企開d啦大笨蛋

烏拉圭兩球都失header

我皇

呀哥好似勁theo 好多

Theo靚仔d

唔明點解theo 要轉西班牙 驚同呀哥撞位？

牙哥型dwo
肥牛成個尼馬咁

下 肥牛唔係法國咩

我屌原來安迪提係疤狗隻黑鬼

幾時死呀垃圾佩狗

愛你

烏姆迪迪牙

上年轉會咪講埋轉西班牙籍

法國防守真係好癲 成班力架

Conte stay
Welcome 世3 kante

fifa冇轉 長知識了

邊忽似尼馬

mk 冇腦

迷屁狗全面進場

疤狗umititi廢撚到

續左約

黑佩老

點解可以咁撚樣哀

諗起karius

這是正式錄用的龍門嗎

岩晒踢利物浦

Karius DDG 同佢三個圍爐

烏迪迪做乜鳩

加埋烏列治

打牙朗又唔甩

想知你個樣係咪有d似烏迪迪

學界龍點睇電話佬個球

so9

睇見蘇狗跑埋去發癲真係好笑 仆你個街平時扮得少咩

平時典地典得多

高旬收皮啦

嗰兩個攔住個頭做咩

華仔保護包皮
長大了

食撚屎啦蘇狗 出局啦

快嚟皇馬比華仔保護啦

卡斯拿都勁過佢

唔好爆

笑死 全部奧斯卡影帝

包皮人細鬼大

好心涼

蘇狗

希望烏迪迪踢斷佢對腳

Welcome all French

bye benshitma

If France no champion because no Benzema

法國4強出局
唔選4強球王

包皮今場

選左就入唔到四強

包皮壓得價了

阿狗要買包皮咩

下體狗淚流滿面

準備打爆皇馬

包皮come to real
華仔等緊你

準備456皇

Welcome Mbappe.

收皮啦

割左包皮？

臭jer

瞓咗冇睇
華拉尼做咗世界第一中堅未

烏拉圭抵死

唔通烏姆敵敵咩

法國人萬歳 法國籍領隊萭歲

想睇拖蛇帶法國隊

烏拉龜吹到最強防線 比隻中堅頂撚死

未咁快輪到拖蛇

2022世界盃
想睇拖蛇球員+教練大滿貫

拖蛇教蛆記同牙朗重聚

拖蛇唔教球會
等帶國家隊

拖蛇休息一陣子 然後回到佩仔懷抱

落埋場踢ok?

世三與尼馬之戰

回答我可不可以暫時讓朗講出感覺後
才直說你要淋紅油 大力揼佩狗

即時出鐵頭功制服敵人

唔好玩啦 benzema會做皇領隊

想睇屁馬收皮 但想細路米路贏

即使朗離開 我熱情未改

講得好

屁馬紅牌出場吧

總有缺陷
不過仍然支持

再見了我的c朗 誰願接受這種意外

對面祖區寫到明覺得係煲水新聞

覺得巴西過唔到比利時
今晚係英超狗威威 大家點睇

我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

世三完勝

等睇今晚隻屁馬碌返巴西

7月7號了
牙朗

牙朗唔係飛左去度假啦咩

唔係話星期六會宣佈咩

皇馬官方網店通知：週一C.朗波衫下架

皇馬球星C.朗拿度轉會加盟祖記的消息在過去的幾天時間里傳得火熱，祖記方面對轉會傳聞的回應曖昧，各路消息四起，今晚，就有皇馬球迷在手機上收到「皇家馬德裡海外旗艦店」發送的關於C.朗拿度波衫下架的通知推送短信。

短信內容如下：[皇家馬德裡海外旗艦店] C.朗拿度波衫週一下架，不論前路如何，加油C.朗拿度，hala madrid。

據悉，這家店舖是皇家馬德里在國內知名網購平台授權運營的官方旗艦店。

皇馬拒絕為C.朗開告別會！或重現卡斯拿斯尷尬

隨著祖雲達斯與C.朗拿度的消息傳聞愈發火熱，皇馬和C.朗拿度之間的關係則變得愈發緊張。毫無疑問，一旦C.朗拿度真的離隊，那這將是本年度最爆炸的轉會交易，那麼C.朗拿度和銀河戰艦是否能和平分手，將是人們關注的一大焦點。

據西班牙媒體《每日體育報》報導，交易三方都在緊鑼密鼓地進行著協商，皇馬方面則表示已經接受了C.朗拿度的離開且不會對球員做出任何讓步，並且皇馬將拒絕為葡萄牙球星舉辦任何公開的告別儀式，甚至在現在和未來都不會給予C.朗拿度任何形式的讚美。

報導還稱，C.朗拿度和他的團隊已經在離隊後的告別，雖然看起來球會對他離隊的態度要比預期冷淡的多，但他還是決定會向皇馬球迷告別，形式則是在社交媒體上發佈聲明和視頻。具體發佈的日期將會在C.朗拿度渡假的這段時間里正式敲定。

但此前據《馬卡報》報導，皇馬將為這位幾乎改變了球會歷史的球星，舉行一場盛大的，符合C.朗拿度的地位的告別儀式，以避免出現像功勳隊長卡斯拿斯離隊時尷尬的局面。

C.朗若離開皇馬投祖記 就無法爭奪金球？

很難想像，C.朗拿度和祖雲達斯竟聯繫在一起，但這樣的轉會如今卻很有可能發生。在C.朗拿度看起來真有可能離隊之際，人們不禁要考慮一個問題，如果C.朗拿度離開了西甲，離開皇馬，他接下來是否還能競爭金球獎呢？

過去十年，金球獎的格局是美斯和C.朗拿度爭霸，這兩位天驕一人各拿了5次金球獎。如此前無古人的成就，肯定和他們頂尖的實力有著直接的關係。但這裡不容忽視的一個輔助因素是，美斯和C.朗拿度他們所在的球隊，都是超級強隊。皇馬和巴塞無與倫比的配置，也是美斯和C.朗拿度爭霸金球獎的一大輔助力量。

所以，C.朗拿度如今決心離開皇馬，這在不少人看來是有風險的。因為在巴塞被排除掉的情況下，當下還有能力同時爭奪聯賽冠軍和歐冠盃冠軍的球隊並不多，甚至可以用鳳毛麟角來形容。在這種情況下，C.朗拿度轉會後，可能遇到的情況就是，由於所在隊無法爭奪主流冠軍，從而導致他自己也無法競逐金球獎。

衝擊金球獎通常來講有三大必要條件，第一，始終在全世界盃範圍維持很高的名氣和聲望（投票時這點很重要），其二，要有亮眼的個人表現，其三，要力助所在球隊拿到主流冠軍。從這幾個角度來看，祖記無疑算是C.朗拿度的良配。

分析之後不難看出，C.朗拿度想挑選到合適的下家，難度可不是一般的高。看看當今豪門，曼聯由摩連奴執掌，當初摩帥離開皇馬時，和C.朗拿度的關係鬧得很僵，所以他註定不樂意和C.朗拿度合作。車路士？艾巴現在都不被英國政府允許入境，新球場計劃都因此暫停了，更遑論斥巨資買C.朗拿度。

再看大巴黎，他們是有這個財力拿下C.朗拿度，但財政公平競爭原則已經在巴黎身上亮起了紅燈，他們根本沒法在這個規則下拿出資金買下C.朗拿度。再者，巴黎現在有尼馬，C.朗拿度來了之後，誰是球隊的場上核心？所以從這兩個角度衡量，巴黎在規則內買不起C.朗拿度，而C.朗拿度也未必會選擇巴黎。

再就是曼城了，他們有衝擊各項錦標的實力，但教練哥迪奧拿出身巴塞系，他還真未必願意和C.朗拿度合作。至於阿仙奴、AC米蘭、國際米蘭，他們顯然沒有爭霸歐洲和聯賽的陣容實力。若加盟這些球隊，那C.朗拿度接下來能踢出什麼樣的成績，那可就難說了。拜仁？他們直到現在，轉會費紀錄也才是4150萬歐元，讓路明尼加砸出1億歐元+買入一名33歲的球員，這幾乎可以不用考慮。

這一圈算下來，也就只有祖雲達斯有能力和C.朗拿度實現共贏。第一，祖雲達斯所在的意甲儘管正在沒落，但也曾是世界上最火的聯賽，起碼現在也是公認的三大聯賽之一，這讓C.朗拿度能夠保證自己在全世界範圍內的曝光度，至少是強於法甲球隊的曝光度。第二，祖雲達斯是當今球壇的頂級豪強之一，他們在意甲已經實現了7連冠，是國內當之無愧的唯一霸主。而在歐冠盃層面，祖記也是巨頭級別的，14/15賽季歐冠盃亞軍，15/16賽季歐冠盃16強，16/17賽季歐冠盃亞軍，17/18賽季歐冠盃8強。4個賽季2次殺入歐冠盃決賽，這足以證明祖記有爭奪歐冠盃冠軍的實力。

在這種情況下，C.朗拿度選擇祖雲達斯也就不難理解了。因為在這裡，若是他個人能繼續保持不錯的競技狀態，那至少祖雲達斯不會給他拖後腿，這支球隊同樣有能力和他攜手共爭主流冠軍。也就是說，繼續衝擊金球獎的外部因素，祖雲達斯也有能力給C.朗拿度提供，可能不如皇馬提供的助力那般大，但至少也是皇馬巴塞外，助力最大的一兩家球隊之一。

所以，C.朗拿度若真牽手祖記，這也絕對不意味著美斯、尼馬、麥巴比等人就少了一個金球對手，因為，C.朗拿度沒有出局，只要他依然保持不俗的狀態，那在金球競逐戰中，誰也不能忽視他的存在。

C.朗若加盟祖記 熱身賽將戰拜仁 還有...！

C.朗拿度和祖記之間已經越走越近，德國的天空體育甚至都開始在計算C.朗拿度在祖記首戰的對手，這支球隊很有可能就會是拜仁。

當地時間7月25日，祖記將在美國行中迎戰拜仁，而如果C.朗拿度的轉會能夠順利進行的話，那麼這場比賽很有可能就會成為C.朗拿度在祖記的首戰之戰。另外，除了同拜仁的這場熱身之外，祖記還將在8月4日迎戰皇馬，如果C.朗拿度真的轉會祖記，這場比賽也將變得極具看點。

除了拜仁和皇馬之外，祖記還將在7月28日迎戰葡萄牙球隊賓菲加，隨後8月1日對陣美職聯全明星隊。

不過，由於C.朗拿度剛剛參加完世界盃，即使他真的轉會去了祖記，他是否會隨隊前往美國參加夏季熱身賽，還要畫上一個大大的問號。

C.朗助祖記股價狂飆 市值暴漲1.5億！

C.朗拿度轉會祖雲達斯的消息一時間成了整個世界關注的焦點，但是無論C.朗拿度最終是否會加盟斑馬軍團，他都已經為祖記帶來了切實的收益。

據意大利金融媒體《24小時太陽報》報導，在C.朗拿度轉會祖雲達斯的消息出現後，在過去的三個交易日中，祖雲達斯的股價已經上漲了22%，市值從6.65億歐元飆升至8.16億，漲幅達到1.5億歐元，這意味著，如果C.朗拿度的轉會費和年薪真如傳說中的1億+3000萬歐元的話，那麼祖雲達斯已經在股市上超額完成了「融資」。

此前，人們關於C.朗拿度的轉會傳聞，最大的疑問便是斑馬軍團如何支付葡萄牙人高額的薪水，因為如果C.朗拿度的稅後年薪為3000萬歐元的話，祖雲達斯將要支付高達6000萬歐元的稅前工資，此番股價暴漲，可以說是基本掃清了擋在祖記面前的資金障礙。

不僅如此，據《意大利足球報》報導，阿涅利家族旗下的公司也將會承擔C.朗拿度一部分的薪水，包括法拉利，菲亞特以及吉普等知名公司均有阿涅利家族控股。

報導還稱，由於C.朗也酷愛豪車，他將很有可能成為法拉利的形象代言人，僅這一點就講給他帶來每年2000萬歐元的收入，而且這還不算在球會的薪資結構之內，將會為球隊免去違反財政公平法案的危險。

經濟學家力撐祖記簽C.朗：商業價值大啊！

C.朗拿度轉會祖記的傳聞不斷髮酵，這筆轉會交易也從開始的足球層面發散到有關祖記轉會費、薪資結構甚至市場效應的經濟層面。如今，C.朗拿度的強大吸金能力也得到了經濟學家的認可，他們認為，若C.朗拿度加盟祖記，他每年將給祖記帶來超過5000萬歐元的經濟收入。

經濟學家米開朗琪羅-華拿在接受意大利天空體育採訪時表示：「根據目前的情況來看，祖記每年能售出約1900萬件帶有祖記品牌的實體產品或服務性產品。但向曼聯、皇馬、巴塞這樣的球隊，卻能賣出4到5倍於此的產品。」

「而C.朗拿度的到來將會是祖記發展商業的一個契機，祖記會因此邁向一個新的層次。如果祖記支付給C.朗拿度6000萬歐元的稅前年薪，那麼他們每年會收回5000萬歐元資金。」

據此前報導，C.朗拿度加盟祖記後的年薪大部分將由贊助商承擔，如此看來，祖記簽下C.朗拿度，不但不會太過影響球隊的財政平衡，甚至有可能擴大影響力和商業規模，可謂一舉多得。

perez

Ching去埋蛆post

意媒：祖記傾掂數留7號畀C朗

【體育】意大利傳媒報道，祖雲達斯已徵得古達度同意，讓出其所穿的7號球衣，好讓即將加盟的基斯坦奴朗拿度成為新的「7號仔」。

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）加盟意甲勁旅祖雲達斯一事近日愈傳愈盛，一時傳他經已簽約，一時傳其經理人急見皇馬會長佩雷斯，一時又指他即將入住都靈大宅，而日前網上流傳了一幅相片，相中有2件印有C朗名字的祖雲達斯7號球衣。

來自網站MEDIASET最新消息指，「老婦人」已徵得現時穿祖記7號的翼鋒古達度同意，收回其現時所穿的7號球衣，好讓C朗入隊後，可穿回其招牌的7號球衣，而古達度之後將會改穿祖記16號球衣，過往的「祖記7號」不乏星級戰將，包括有迪甘斯、干地、迪肯尼奧和達杜尼等名將。

消息又指，在C朗經理人文迪斯跟皇馬會長佩雷斯會面後，如祖記出價達標至8800萬鎊，33歲的C朗大有機會過檔祖記，祖雲達斯一方已準備跟C朗簽約4年，薪酬是每季2650萬鎊，那將會是意大利最高薪的一位球員。

罵醒佢地
真皇黎

C朗跑速冠絕今屆世盃

【體育】國際足協公佈，葡萄牙的基斯坦奴朗拿度是暫時今屆世盃跑得最快的一位球員，只有克羅地亞前鋒列比錫能跟他看齊。

儘管葡萄牙於世盃16強已遭烏拉圭淘汰，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）於今屆世盃已成為歷史，但在國際足協最新公佈的一份統計報告中，該名葡萄牙球星就以每小時34公里的高速，成為今屆世盃至今跑得最快的球員。

然而，C朗這次並不是獨佔鰲頭，克羅地亞前鋒列比錫就跟他跑出同一速度並列首位，第3快的球員是跑出每小時33.8公里的秘魯後衛路爾斯艾雲古拿，哥倫比亞後衛辛迪亞高阿里亞斯以每小時33.6公里列於第4，英格蘭的基爾獲加比他慢1線屈居第5。

球隊方面，英格蘭也許是今屆平均跑得最快的一隊，頭20位最快球員中，「三獅」獨佔了4個席位，分別是獲加、連格、史達寧和拉舒福特，哥倫比亞則有3名球員上榜，澳洲和波蘭均有兩名球員打入20大。

然而，以上所述只是至今的最佳紀錄，世界盃半準決賽賽事即將展開，C朗最終能否保得住「世盃速度王」美譽，那就要視乎餘下8場比賽，是否有球員比其跑得更快。

但求你未淡忘 往日舊情 我願默然帶著淚流 很想一生跟朗走

屌你佩狗老母臭化閪

又學友

Alphonso Davies: Real Madrid reportedly tracking starlet

The Toronto Sun says Vancouver Whitecaps' 17-year-old Canada winger is on Real Madrid's radar, with a number of other European clubs also interested.

Real Madrid's current policy of snapping up the world's top young talents has led the LaLiga giants to target Vancouver Whitecaps starlet Alphonso Davies, according to a report in Canada.

Davies has shone in MLS since making debut as 15-year-old

The Toronto Sun says Real are interested in signing the 17-year-old winger, who has established himself as one of Major League Soccer's outstanding performers since making his first-team debut for Vancouver in July 2016, aged just 15.

Indeed, the form shown by Davies in his 52 MLS appearances - which have brought two goals and seven assists - has seen him win six international caps for Canada, having been handed his senior debut in a June 2017 friendly against Curaçao.

The Ghana-born attacker was part of the Canadian squad that reached the quarter-finals of the 2017 Gold Cup in the United States, and not only finished as joint-top scorer with three goals, but was also included in the tournament's all-star XI.

Man Utd, Liverpool, Bayern and PSV also said to be keen
However, the Toronto Sun's report adds that Real Madrid can expect to face stiff competition for Davies' signature, with Manchester United, Liverpool, Bayern Munich and PSV Eindhoven also thought to be keeping tabs on the youngster.

Karius '100 per cent' influenced by concussion - Klopp

Jurgen Klopp revealed that Franz Beckenbauer helped him to realise that Loris Karius suffered a concussion against Real Madrid.

Jurgen Klopp said Loris Karius was "100 per cent" influenced by concussion during his nightmare performance in Liverpool's Champions League final defeat to Real Madrid, but insisted it was not an excuse.

要速度有速度 要入球有入球
幾時先有球迷寄刀片比佩狗

又尼格又後生 但冇個33歲阿伯跑得快

簽C朗？祖記：評估各轉會可能性

【體育】祖雲達斯羅致皇家馬德里球王基斯坦奴朗拿度的傳聞越炒越熱，祖記周五更為此發出聲明。

「在國家公司及證卷交易委員會要求就最近的傳聞發表意見後，祖雲達斯希望提醒大家，在轉會季節中，球會將會評估各個可能性，而且將會根據法律，發出相關的資訊。」祖雲達斯在聲明中未有否認不會簽入基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）。

近日傳媒不斷報道，祖記力爭以8800萬鎊從皇家馬德里羅致C朗，更有傳這名葡萄牙國家隊隊長已在都靈物色了一個總面積達10000平方米尺、法國球王施丹和前意大利國家隊隊長簡拿華路都住過的大宅。

至於前祖雲達斯CEO莫治更認為，C朗已經與祖雲達斯簽下合約，並在慕尼黑進行體檢。他的經理人文迪斯亦表示：「要是C朗真的離開皇馬，將會是他那出眾的生涯中，一個新階段，一個新挑戰。

細佬！米路！

尼馬登機啦

笑撚死 手球og

No Casemiro no party
廢癲出嚟搞笑

保方去咗鈀

都係等費明奴出黎救世架啦

呢d野自己google下啦
又想比黑人咬？

屁馬一對返勁少少嘅就收左皮

迷屁不了

人都過唔到
帶兩腳就斷

welcome世三

夏世三

Welcome hazard!!!!

世三同屁馬真係好大對比

迷屁黨

一陣就BIN7你

lkk都勁過屁馬

世三迪布尼勁到

能力好勁

今晚維哥化身盧卡古

Lkk都上力

世三正係識死扭

牙維係Fernandinho

我要買世三！！！！

笑夠未

細路

細路咁都射中龍

lkk 真係就咁撞刀撞死人 咁撚大隻

Welcome 世三!!!

尼馬點解fifa有90幾架屌你老未

有日本旗

可能D ching玩完fifa以為好勁

即討係反巴西專區黎
果然係當年高登第一黑馬比利時

維哥本人

想知屁馬打歐聯一場要走出去噴幾多次

佢Fifa咪仲廢 on99

冇尼馬應該haters少一半

有屁馬狗 比人反都好合理

Conte stay!!!!

welcome 迪布尼 too

耶穌仔矮鳩頭斯成個頭

教練熱愛正前鋒位置

唉...

8西 88

welcome 迪布尼

維哥跑到仆低

世三 kdb lkk勁到

皇馬世盃

No 米路 No Party

巴西比人屌打

做乜唔出

2黃呀

實又係全部都盲反

停賽

無人保護防線
米路既重要性

停賽呀鳩仔

預撚左無米路要出局 仲要睇住件垃圾廢爛甸奴真係好撚激氣

個天都要巴西出局了

出面d印象球迷好鐘意屌米路

尼馬唔會走位
古天奴永遠企禁區邊
如果買尼馬
肯撚定伊斯高就係呢場既古天奴咁

一早講左巴西成隊波 最重要個三角形 係施華 米蘭達 米路
有佢三個係到 前面先可以放心攻

最後會唔會比利是對番英撚

迷屁話世三先同isco撞位 要踢兩個波啊

椰蘇廢到

格仔對法國

welcome 古圖斯 too

佩狗迷屁mar大隻眼睇清楚未
取代牙朗?
取代機師都未有資格

屁你老母閪咩死臭雞
世三同Isco不嬲都撞撚左踢法架啦

留番比你自己J

古圖 世三一齊黎

果陣話咩米路整傷果隻新獌狗成班話咩驚人搶佢個位 宜家睇返真係笑撚死人

有Fred係到應該唔洗對住契仔安 又係垃圾到唔想睇

成班利狗 補充返先

跑死細路

屌啦星
原來比利時先係走線個隊

下輪咪又係輸比法國 英撚一定笑到最好

細佬都廢鳩事傳俾尼馬自己去

比利時以前得個名 宜家lkk 迪布尼 世三打起左真係勁到飛起

今場同上場好大分別

迪布尼 世三雙核分配得好好
而且兩個都係有一定突破力 唔會塞死

一個護波勁 一個突破勁
2個都識配合
佢2個除左一樣帶波痴腳 踢法完全唔撚同
你有無見過isco好似世三岩岩咁中線邊路過兩個帶到去禁區頂

尼馬好心就咪撚踢到咁複雜啦
係撚咁甩波

巴西守角球廢撚到

佢當自己球王

反而我真係見唔到尼馬打配合

碌得仲勁過個波仲唔係球王?

屁馬成撚日停係度面對面想扭咁
真係好on9

Playmaker又做唔到 Cut in又做唔到

Welcome 世三
同isco組雙核

呢場黎講韋利安都好過屁馬 起碼有回防

尼馬真係好on9
人地擺明揾兩條友睇住你
你肯走下位一定可以拉得開防線

爆炸頭都守死佢

咁你咪繼續J世三 比利時當然可以比佢咁樣玩突破
真係黎左皇既話你咪睇戰術要點樣變囉

Welcome 世三

巴西都係等費明奴出場把啦

返巴西踢街場啦

對住3後防
唔走位斜cut根本唔會有空位

Agger 成日拖波等空位 一係就契仔安式鳩斬出波
明知高空攻勢無用 一係就射龜

屌 費明奴係到無咁嬲 起碼有人拉空

即係你覺得皇馬既戰術反而有條件比條垃圾屁馬停係度玩一扭幾？

古天奴下下都喺禁區左邊想遠射
屁馬下下都等上腳想撚人

球證唔理尼馬了 狼來了

我成段野幾撚時講過屁馬兩隻字呀弱智雞

要阿豬阿狗都唔會要屁馬

睇佢條on9碌地無人理真係爽

牙禿係迷屁 又冇話welcome屁馬嘅

鳩白明事理

尼馬唯一真心踢得好係msn第一季
但佢個季都唔會係咁拎波踢
佢係不停走盲眼位後入插入
美斯會自動導航比到佢

真心佢黎皇都唔岩踢法
我有我睇佢鳩扭 我從來無支持過佢黎皇

Ok u win

你搵得到我Welcome屁馬既 我自認衰仔 永久退出皇區

買尼馬不如all in迪布

巴西守角球廢到比甘賓尼走兩次同一個位都有威脅

我俾盧卡古冼地笑左

迪布尼而家愈踢愈有 係好選擇黎
不過踢緊鏝都唔似會走

唔好理呢件 個個狗竇都見佢鳩up

其實角球對住比利時真係好難搞
一隻渣古 一隻爆炸都隨時拉走你3-4個人

個龍掛住望渣古..！

似世三啦 今屆踢得咁好

仲有人未block呢條友

巴西d人好撚矮

買世三我唔會反對 但我認為佢一黎 皇馬就會好大轉變

最好緊係牙朗唔走...

咁買邊個?

玩開地面

你個個狗竇都mon

Welcome KDB

應該問你咁想買人 係想頂 牙朗 定係 我聖 先

今屆世界盃表現好又買到既得佢一個
佩狗追星都唔諗打法架啦

我當你原陣留晒係度都要買人啦,又睇賓狗玩全季呀

佩蛇近年好難睇得透
到底係拖控制住佢 定 佩蛇收儉左

巴西角球都有d機會 但唔夠運

拖一走就出事...

咁就係買前鋒 點會係世三

希望巴西加油 米路同細路

下年可以同疤狗一齊鬥柒

買世三既話 牙朗唔走牙禿都要走

BB兩個一齊躝
朗就緊係想佢留 真化走都無計

快手出費明奴追啦 耶穌仔唔岩巴西

疤狗買到古天狗 皇馬送走牙朗

問題係傾好難買到呀嘛,除左世三仲有咩選擇?

耶穌空晒都頂到離晒譜

耶穌唔識夾翼成唔入去畀係圍死喺到

而家我估好大機會係C一個人走
BB留低

牙朗唔走既話 朗賓世三都好

買到既話9成係世三賓禿
朗我已經預左佢9成走人

翼鋒我會揀扶辛仔

我諗唔到無左牙朗既皇係點

辛仔打翼仲係麻麻

十六郎

Hazard Isco Asensio
Kroos Modric
Casemrio
打西班牙無鋒陣控傳

條友仲未夠料做正選啦
後備上陣嬴體力先屈到人機

垃圾契仔安終於消失 終於有費明奴

需要時間 反正牙朗走埋 皇馬都係十六郎重建期
有咩所謂

用辛仔又係好矛盾
有潛力但未夠能力打正選
但又唔覺皇有咁多空間比佢成長

睇佢做化

黑奴做乜鳩

辛先係同禿爭位個個
但一對住泊大巴球隊冇空間打反擊就係垃圾一件
要d時間浸下

費蘭癲奴傳個波都有問題 笑撚死人

本身最好係清左兩隻BB先 搵到人頂再等辛仔接牙朗班
如果牙朗走牙禿留買世三 辛仔仲有無位踢

邊位ching係咁fing日本旗

honda_10

我都睇到

我覺得盧蛇會重用西班牙幫多過禿

辛仔會同機師 做佢兩個第一後備
一攻一守

球證話插水

尼馬又插水
白痴仔

聖我一早打定輸數 差在朗走可能會留佢先

無12碼
點碌都無

朗走佢應該留

now個評述係咪尼馬fans
冇12碼咁激動

本身牙朗33 辛仔實以為好快接班
換左個27個世三 辛仔點諗

積sir? 巴西狗黎

笑死 想踢人隻腳博12碼

屁馬自己伸腳踢人之後又瞓

岩 所以盧Sir黎 西班牙幫好大機會坐正先係重點

踢唔中

辛打右 世三打左咪得
Bale躝啦

12碼

牙禿：牙朗走左我唔躝了

唔洗換人? 定機師Only?

耶蘇成場第一次做到野就搏到12

12碼係咁博架 傻閪屁馬

放左流料sorry

佩狗會一次放曬兩個用牙辛? 我就唔信啦

冇12碼
積sir大大聲哎呀

OK 我放心去了
咁都無12

哎呀

因為唔剷都無控球權定咩?

終於出生番

球證應該判斷佢本來都出界

唔敢換走尼馬

耶蘇同屁馬其實差唔多咁鳩

哈薩特叫得好大聲

shitmar

應該係出界之後先鏟到

真係痛

細路射定傳

唔換咪啱冇得賴

迪布尼真係反擊第一攻中

廢癲又傳失

古圖斯勁撚到

D策動好撚屈

古天奴有乜用

球球都擋落球王保到
如果唔係球王保on99球球都無反應 一早入左2,3粒

拎波向右推
射唔到就回傳

控球

Cut in遠射

Kdb勁撚到 仲要白人

或者射龜

屁馬失左幾多次球權

我落場都識守了

Calculated

打慣左法甲班廢物
唔識打強隊

好似拜仁球員=垃圾 一樣道理

包皮
根本佢不嬲都係咁踢
有巴塞carry個陣緊係勁

出親歐聯都比人強姦 不過西甲盛世就黎完
好快有得比班垃圾出黎威威下

包皮踢法實際好多
肯走肯傳

包皮一路成長緊 尼馬就差唔多見底
唔可以同一個比較方法

不過尼馬以前都會多D走位配合 而家真係完全扭扭樂,插水同左右傳
踢壞腳

我屌 死左link

7.7

lkk達陣

要投向我地最大贏家了

至少1.5億以上

飲水break

254780

Lin Wong

LKK達陣

Lkk

lukaku

Acestream LOAD到 好波

保連奴個死狗樣

2:1 我屌

我屌 下次去你屋企睇算

仲有15分鐘 爭氣

靚

想睇2:2 上呀!!!!!!!!!!

一換走保連奴條傻鳩就入波

上半場果個角球撻q

屌佢老母 我眼見起碼3球6碼無起腳

世三爆完腳軟

馬天尼斯儲換人名額換印花？

比利時做乜中間咁空

華美倫 ?

古天奴冇遠射唔識入

哇我屌你 龍都唔中

古天奴 笑大人個口

笑死

世三個樣攰到

嚟我皇比體能教練操下啦

比利時想轉901?

Lkk好驚訝

爆左好多段,算係咁

縮埋應該會含撚喎

屁馬都達陣

費蘭尼高成個頭都唔夠廢癲頂

再含撚垃圾巴閪都追唔到多粒
屁馬做緊進攻黑洞

古天奴同保球王都一啖擔

好廢

細路仲好撚有火

點解唔係細佬隊長

谷啦巴閪

換走費蘭尼好過啦唔知佢踢緊乜鳩

巴閪玩輪隊長 無固定

世三過黎有隊友操埋體能會有幾屈

尼馬

睇尼馬踢波真係好無趣
根本唔係森巴足球
而且以前的森巴足球技術
去到朗癲之後已經後繼無人
尼馬呢D街場踢法

HI BB

完 88 8西

其實都仲好森巴 不過近代森巴足球興碌地

佢唔係630 wo

卡吐勁能到

笑死,傻閪屁,咁既料值4億?

今場真係輸屁馬

Welcome 世三 古圖

訓了...

印尼盾係咁上下

輸左啦 買人係比利是買啦

盧卡古真係好撚廢

今場古天奴廢撚到

又話好有能力既?

3大罪人 屁馬古天奴保連奴

古個下唔韃Q都有機

保連奴幾下添

費蘭甸奴啦

舒利亞笑得咁開心

仲話買尼馬

冇左米路任人中出

世三啦 斷估佢唔想踢歐霸掛

米路重要性大到

之前明明好多人話尼馬勁世三好多架

巴西輸咩？
黑氣石 廢甸
中超球王保連奴
古一招黃金機會

今年仲唔係法國?

之前有美斯做佢遮醜布

俄羅斯

佢同古圖都唔肯續約 歐霸+干地留+世界盃好表現
佩狗唔係on9都買佢地啦

佩狗係on9

佩狗唔係on9都唔會賣牙朗啦

做咩今場唔係底線玩rainbow

世三都27 仲踢多年歐霸真係on9
干地留低隨時又無歐霸又無前四 到時29可以專心養老

反屁主席

最後世界杯都係變左歐國杯

其實迪布尼好好j

朗

真心想睇

世3>屁馬

鏝就無謂諗啦

法國一半nigga

我地要支持克羅地亞先有機會係巴拿貝見到個金球獎
如果法國贏就好可能比基沙文贏

真係要打包世三 古圖
好鬼勁

覺唔覺我一早J世三好有先見之明

個金球去安聯球場喎ching

就睇下英撚係咪真係直入決賽

沾屎？

英撚冠軍啦

如果克羅地亞贏
真心覺得金球獎要比摩迪

英撚攞

我就唔信啦 今屆法國包皮表現搶眼過電話佬

Agger

我係指希望我地十號贏佢番黎show, 就算阿朗贏都...

決賽：克羅地亞 vs 英格蘭

古圖40m買都唔會蝕
就算用番Navas 轉手賣番古圖都一定賺

法國/比利是 vs 克羅地亞

2隊都下線

電話佬有歐霸，包皮係PSG比尼馬食住，世杯數據暫時又無電話佬咁好

好彩牙維訓左，唔係佢死硬

牙維要返工

歐霸
就算今屆法國拎世界盃 我都唔信電話佬會拎到
今年表現好過佢既球員太多

阿維聽朝要返工

我地心靈相通

新世代球王登機了

正正經經叫隻雞算啦死狗公

阿維本小氣薄得James_Rodgiueszxxx

咪屈

Yc去祖區了

樓主

高圖爾斯反應快到

靚名王勁過佢

Fake

講得好!

番工啦黑人維

世三

Welcome Eden

死臭雞

牙維放工未

有冇牙朗消息

最新消息.......祖記出了新聞稿.....尚未簽C朗.......原因是股價異動....要作出申報...!!
並且皇馬老佛爺好像反價1億5千萬歐元......看來C朗想走都不容易.......!!

剩係傳牙朗d股價已經係咁升
仲未計其他收益
買牙朗抵到爛

升左22% 會生金蛋的雞 佩狗點解可以咁on9 有冇計過數放走牙朗會表捐失幾多

dimarzio已經話交易不可逆轉

perez反口就得

真係反價咩

牙朗唔好走

再見了

糾纏不清係最令人痛苦

波衫又賣少咗
皇馬有冇上市？

每日都好難捱

尋日細佬都出唔少靚波但隊友把握唔到
比世三爆到仆街係後面有心冇力咁追
下季冇埋牙朗可能仲衰過巴西

我地有賓斯馬

出得幾靚都冇人頂到啦

可唔可以爽快少少
磨下磨下好撚痛啊屌

Cristiano Ronaldo: Real Madrid now want 150m - La Stampa

The Turin-based daily says Florentino Pérez is unhappy with the way Cristiano and his agent, Jorge Mendes, have handled his mooted move.

The completion of Cristiano Ronaldo's move from Real Madrid to Juventus is seemingly only a matter of time.

Real Madrid chief now wants 150m for Cristiano, says La Stampa

However, a not insignificant stumbling block will reportedly have to be overcome first: the Italian newspaper La Stampa has revealed that Real president Florentino Pérez now wants 150 million euros for the Portuguese striker.

The Turin-based daily says that Pérez is unhappy with Cristiano and his agent, Jorge Mendes, over the way they have handled his mooted departure from the Bernabéu, and is now determined not to let the 33-year-old leave for the 100-million-euro fee that had been expected to persuade him to sell.

Pérez "won't be negotiated down to less than 130m"
"He [Pérez] is asking for 150m and, according to sources close to him, won't be negotiated down to less than 130m," claims La Stampa's report.

150m就唔好買啦咁貴

Real Madrid: the new pitch for the Bernabéu is ready

The hybrid grass turf is growing peacefully 125 kilometres north west of Madrid. It'll be laid at the Bernabéu at the end of July, ready for the 2018/19 season.

躝啦 蛆狗
唔撚放呀

Ozil in 2010, James in 2014 and now Hazard in 2018

It's well established that Florentino Perez likes to fish at a World Cup.

咁貴唔抵買呀 33歲

億5再開2億

琴晚果場世三踢到好似小花咁

我愛C朗

In perez we trust

IN PEREZ WE FUCK

Real Madrid: Ins, outs, rumours and players of interest for the 2018/19 season

Return from loan: Odegaard (Heerenveen), Fede Valverde (Deportivo) and Raul de Tomas (Rayo Vallecano).

In: Lopetegui (coach), Rodrygo (Santos), Lunin (Zorya Luhansk), Odriozola (Real Sociedad).

Out: Mascarell (Schalke 04) and Achraf (Borussia Dortmund).

Interest: Neymar (PSG), Alisson (Roma), Eriksen (Tottenham), Courtois (Chelsea).

之前我同主席丁世三果時比人反，而家巧感動😭

我呢我呢

B仔

我同你丁緊包皮果時
B仔反我地

我撐世三牙-,-

B仔=💩💩💩💩💩💩
而家四億都買唔到的包皮

賣埋C朗 轟個閪女人禁住你黎搶
你賣埋身都唔能掂=="

牙林

我估應該都要兩億了

如果朗仔最後單野搞唔掂，朗仔係皇馬會係咩角色
同佩仔又鬧返左

名宿

坐佩仔個位

佩狗如果突然死咗
朗單交易有冇得逆轉

有無痴線皇迷送佩狗上路

太遲了 依家睇得出牙朗想走 如果傳牙朗去祖記之前死左就得

有無皇區手足送佢歸西

佩狗之前唔加人工唔放人咪算
牙朗筆數歐聯獎金+波衫都係番度

派出肉酸仔

自殺

依家皇馬方面希望C朗首先公開表達離隊意願而唔係皇馬想賣佢，否則企硬照原定違約金先放人。
如果成事佩雷斯希望收到120-150M

牙朗唔好屈服

世三易買過包皮
車仔無歐聯踢

世三+isco 岩撚哂盧蛇擺埋d無鋒陣 benshitma out

屌你老母佩雷斯 人工又唔加 轉會價又加 唔放朗走

佩雷斯已經瘋了

牙朗我都打定輸數，留底只會面左左

佩狗點解仲未死

佩爺爺萬壽無疆 永遠健康

盧sir 一定俾佩狗寒撚住
要出bale 同 賓周

如果拖蛇無走 壓唔壓得住佩狗

壓得住呀 買幾個幻幻之後最已陣

買世三啦

就係壓唔住先走

一起身幾驚有官宣
不過依家西班牙先1:00

The agent of Lazio’s Milinkovic-Savic, dined with Lotito (Lazio’s president) and announced that Real Madrid are willing to bid €155M for the midfielder. Real Madrid wants to close Cristiano’s case before starting any negotiation for a big transfer. [Corriere dello Sport]

吹水 又買中場

賣朗為買依件

【索！俄羅斯】高華錫索太人靚聲甜

【體育】克羅地亞是今屆世界盃的最強黑馬，要是你問球隊最美WAGs是誰的話，中場高華錫太太Izabel Andrijanic肯定不是黑馬，而是大熱門。
撰文：歪花

Izabel Andrijanic跟高華錫（Mateo Kovacic）8年前於教堂認識，那時候高華錫對唱聖詩的Izabel一見鍾情。可是，在高華錫離國加盟國際米蘭後，效力3季都只能跟Izabel遠距離戀愛。

「當我離開薩格勒布時，變得很難跟Izabel及朋友聯絡，我想念那個度過了6年的地方。不過我亦很高興能夠轉會，因為這是足球的一部份。」他們都捱過了，更在去年結婚，一起定居馬德里。當高華錫在皇家馬德里打拼時，Izabel除了不時捧場之外，亦做起生意來，推出兒童時裝。

Izabel在今次世界盃也有到俄羅斯支持丈夫，不過於日前已離開，於周六鬥主辦國俄羅斯的8強大戰未能親身於球場打氣，這樣快就離開，難道不看好克羅地亞能夠晉身至這個階段？

instagram傳送門
帳戶：@izabelandrijanic
粉絲人數：359851

圖片來源 : Instagram圖片

定左居就唔好走啦

chisin未 中場控制力又唔係唔夠

Jorge Mendes has promised Juventus that Cristiano will arrive to Turin on Tuesday. [Mediaset]